这里有人卖最新版苹果机吗，有我来香港收货

大家都是中国人
只要大家都认同国家，香港是中国不可分割一部份，我跟其他同胞来香港收机，好吗？

祝炒狗世世代代都做中國人

咪撚戇鳩啦

感謝同胞來港收機

這裏存貨很多，要嗎？

親 你要多少貨 給我預算 我淘給你

我燒畀你就得. 反正你隻支那狗就嚟喺天安門門口畀坦克車撞死

第一句叫我？